[[{"id":396,"url":"http:\/\/localhost\/parlaproject\/index.php\/2016\/04\/27\/avisos-de-la-semana-1-7-de-abril\/","title":"El pr\u00f3ximo Lunes NO es d\u00eda de precepto","content":"El pr\u00f3ximo Lunes, 2 de Mayo, celebramos blablabl\u00e1.\u00a0Es un hecho establecido hace demasiado tiempo que un lector se distraer\u00e1 con el contenido del texto de un sitio mientras que mira su dise\u00f1o. El punto de usar Lorem Ipsum es que tiene una distribuci\u00f3n m\u00e1s o menos normal de las letras, al contrario de usar textos como por ejemplo \"Contenido aqu\u00ed, contenido aqu\u00ed\".\r\n\r\nEstos textos hacen parecerlo un espa\u00f1ol que se puede leer. Muchos paquetes de autoedici\u00f3n y editores de p\u00e1ginas web usan el Lorem Ipsum como su texto por defecto, y al hacer una b\u00fasqueda de \"Lorem Ipsum\" va a dar por resultado muchos sitios web que usan este texto si se encuentran en estado de desarrollo. Muchas versiones han evolucionado a trav\u00e9s de los a\u00f1os, algunas veces por accidente, otras veces a prop\u00f3sito (por ejemplo insert\u00e1ndole humor y cosas por el estilo).","description":"El pr\u00f3ximo Lunes, 2 de Mayo, celebramos blablabl\u00e1.\u00a0Es un hecho establecido hace demasiado tiempo que un lector se distraer\u00e1 con el contenido del texto de un sitio mientras que mira su dise\u00f1o. El punto de usar Lorem Ipsum es que tiene una distribuci\u00f3n m\u00e1s o menos normal de las letras, al contrario de usar textos como por ejemplo \"Contenido aqu\u00ed, contenido aqu\u00ed\".\r\n\r\nEstos textos hacen parecerlo un espa\u00f1ol que se puede leer. Muchos paquetes de autoedici\u00f3n y editores de p\u00e1ginas web usan el Lorem Ipsum como su texto por defecto, y al hacer una b\u00fasqueda de \"Lorem Ipsum\" va a dar por resultado muchos sitios web que usan este texto si se encuentran en estado de desarrollo. Muchas versiones han evolucionado a trav\u00e9s de los a\u00f1os, algunas veces por accidente, otras veces a prop\u00f3sito (por ejemplo insert\u00e1ndole humor y cosas por el estilo).","author":"admin","author_name":"admin","author_url":"","date":"abril 27, 2016","excerpt":"El pr\u00f3ximo Lunes, 2 de Mayo, celebramos blablabl\u00e1. Es un hecho establecido hace demasiado tiempo que un lector se distraer\u00e1 con el contenido del texto de un sitio mientras que mira su dise\u00f1o.","modified":"abril 27, 2016","category_name":"Portada","category_link":"http:\/\/localhost\/parlaproject\/index.php\/category\/portada\/","featured_image":"http:\/\/localhost\/parlaproject\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/279H-1.jpg","image":"http:\/\/localhost\/parlaproject\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/279H-1.jpg","thumbnail":"http:\/\/localhost\/parlaproject\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/279H-1.jpg","url_label":"View post"}],[{"id":313,"url":"http:\/\/localhost\/parlaproject\/index.php\/2016\/03\/30\/ojo-al-dato-que-esto-es-importante\/","title":"Ojo al dato que esto es importante","content":"El pr\u00f3ximo Domingo los horarios de misa sufrir\u00e1n una ligera variaci\u00f3n: por la ma\u00f1ana habr\u00e1 \u00fanicamente misa de 12:30h y por la tarde de 19:00h.\r\n\u00a1Disculpad las molestias!","description":"El pr\u00f3ximo Domingo los horarios de misa sufrir\u00e1n una ligera variaci\u00f3n: por la ma\u00f1ana habr\u00e1 \u00fanicamente misa de 12:30h y por la tarde de 19:00h.\r\n\u00a1Disculpad las molestias!","author":"admin","author_name":"admin","author_url":"","date":"marzo 30, 2016","excerpt":"El pr\u00f3ximo Domingo los horarios de misa sufrir\u00e1n una ligera variaci\u00f3n: por la ma\u00f1ana habr\u00e1 \u00fanicamente misa de 12:30h y por la tarde de 19:00h. \u00a1Disculpad las molestias!","modified":"marzo 30, 2016","category_name":"Portada","category_link":"http:\/\/localhost\/parlaproject\/index.php\/category\/portada\/","featured_image":"http:\/\/localhost\/parlaproject\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/277H-1-e1456253108281.jpg","image":"http:\/\/localhost\/parlaproject\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/277H-1-e1456253108281.jpg","thumbnail":"http:\/\/localhost\/parlaproject\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/277H-1-e1456253108281.jpg","url_label":"View post"}]]